小朋友吹玻璃唔夠歲可以點

無理由去到唔玩得又冇得影相， 去沖繩唔整玻璃等於冇去

過多年半先去

架車high花左可唔可以自己搞掂而唔報公司？

咪撚去囉

真係影撚衰香港人

做父母有咩唔岩呀

又係依d去xx唔xx等於無去
咁care既咪撚去囉
等到細路大先去

小朋友冇得整整玻璃好失望架

呢個group真係無敵

都有D正常人...

個group板主為左維護group友私隱， 邊個持相反意見就會踢